［突發/有圖］淋病成功爭取便利店有廁紙賣

有啲係有

有D鋪不嬲都有

係廢到搵唔到死返舊居呀.

班智囊廢既連卷廁紙都搵唔到.

呢條廢柴做特首我諗中央都會比佢跣到攤攤腰.

突發

樓主都係有錢人？

8蚊卷？傻撚左啊？

傻得過飛的拎廁紙

我間7仔做緊特價
兩條61蚊
有買趁手

上面印住first choice同人講便利店
當人on9

些粉

路過窮人一名